OneDrive同IE一樣

垃圾
好彩網上有教點刪乾淨
不過IE仲有少少用
少部份網站需要佢

傻鳩

政府網站

OneDrive同IE係好野黎 唔係垃圾